wooooo....連城一線！

一號莊 一號莊 記住一號莊

唔知佢地畢咗業未？

上年畢咗業喇

full address，背過幾多次呀！？

可能defer多年食女呢

識其中一個女仔grad 左啦之前去exchange仲要俾個UST仔冇套中出